今次革命比大家認清好對象 ♪♪

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

認真覺得香港今次呢個Endgame比左大家一個好好既機會去睇清楚認清楚身邊既對象。

我自己就覺得：

巴打

有去發夢 (入埸卷)
識欣賞真港女 + 50
捐錢買物資 + 10
派物資 + 30
做文宣 + 30
First Aid + 50
企中至前線 + 50
勇武派 + ∞
羽毛球高手 + 100
玩火魔術 + 80
聲帶夠響屌狗 + 20
夠大聲叫口號 +20
追狗打狗 + ∞
不亂傳未FC消息 + 30
為手足張緊擔心 + 30
為發夢暫時放棄打機 + 40
跳閘 + 40
無follow大波madam + 20

絲打

有去發夢（入場券）
識欣賞真巴打 + 10
為真巴打打氣 + 20
勇武派 + ∞
企中至前線 + 70
捐錢買物資 + 10
派物資 + 20
做文宣 + 30
First Aid + 70
素顏發夢 + 20
發夢衣著樸素 + 20
不飲喜茶(etc)打卡 + 10
發夢多過行街 + 30
追lihkg追新聞多過追KOL + 10
識好好保護自己 + 20
不亂傳未FC消息 + 30
夠高音叫口號 + 20

大家計下身邊既對象有幾多分
其實都係講下笑。
好人有好報，好人一世平安，
祝所有手足都可以有情人終成眷屬，
揾到個志同道合既另一半
你地個個都好撚正

0分 重作

最愛勇武仔仔非勇武唔嫁

加咁多分都仲係毒撚

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

元朗白衫佬永不錄用